
Сон не для меня, всё, что хочу листок
Целыми днями напролёт, пока мир продаёт там кто-то,
Я просто мучу то, что фрэндам киданёшь на мобы!
По-любому, раскачает бомба! получай!
Только для отчаянных с головами на плечах!
Толком сам не шарю в хопе, но печали No, Kid
Коль косячил, я словами отвечал!
На листах распечатанных и зачитанных на бит крутой...
Пропитан боем, и литры горя, что выливались из глаз,
Я просто смыл рукою, и не поддался воплям масс!
Взрыв очередной! Kick по черепной коробке!
Бойся ловких, бойся в топ, kid, не попасть и оказаться в топке,
Ведь я бомблю non-stop в бит без остановки!
Моя музыка... верь мне... из сердца
Со студии где пишем рэп до mp3 твоей
И пусть держаться нет сил как пел Оксид
Но в этом деле псих, я в этом деле псих
Я пытался не раз тебе показать, что будет только лучше
Просто меня обойти стороной, но boy, не послушав, обойму скушал!
Ой, не уж то, вы, те, кто меня напугают воем пушек?!
Бойся! Tут шеф, который тебя поставит за гон на уши!
По проводам и системам голобуго зуба, я в I-pod нассу вам!
Репит измерится в годах... не в сутках, пока по ТВ несут кал,
В студийной будке музыкальный я мучу стафф!
Просто Поц Стал монстром по кол-ву постов, но
На постерах тебя мы не увидим годков так сто — минимум!
Под стол go мигом, друг... и оп-оп за славу делай Крутому Игорю!
Тут Рига! Рву лихо! Те кто непрокачан будут убиты
Словом, заплетённым в строках бело-чёрных, чёрно белых...
Главное слушай, больше ни че не делай! Ооооп!
Моя музыка... верь мне... из сердца
Со студии где пишем рэп до mp3 твоей
И пусть держаться нет сил как пел Оксид
Но в этом деле псих, я в этом деле псих
Каждый я уверен, каждый я уверен
Кашлять рэпом хочет так, чтоб вышибало двери!
Иметь немало, как у Билана премий!
И чтобы убивало клеем не его, а тех чья слава тлеет
Мои мечты, да кому до них дело вообще
Мои темы твоих темок мощней,
Но бесполезно походу пытаться лезть вверх,
Будто бью я об стену мачет!
Я тебе не кощей, чтобы ради тебя без ущербов для тела потеть,
И Бесконечно в куплетиках изливать душу,
Да бы на мой рэп наконец ты подсел!
Бум-Бум! По ушам эта музыка бьёт!
Ты узнаёшь эти строки?! давай споём together,
И может быть цветов букеты в нас полетят,
И назовём признание толп успехом!
Моя музыка... верь мне... из сердца
Со студии где пишем рэп до mp3 твоей
И пусть держаться нет сил как пел Оксид
Но в этом деле псих, я в этом деле псих
Борьба Риги и Крыма подошла к концу.
В рамках свободного стиля двух читарей под суд!
Джони, Джазила во всю силу бомбили,
Хлопнув дверьми, как Д.Ж. в октябре, уходим красиво!
